周六售逾新盤200伙+ CBD將軍澳佔183伙

日出康城全新期數新盤LP10今日開售179伙，即日售出176伙，帶動整體市場氣候，特別是將軍澳新盤市場。全港新盤周六全日售逾200伙，當中將軍澳新盤佔183伙主導單日新盤成交。

除了將軍澳LP10單日錄得成交，日出康城GRAND MARINI今日亦錄1宗成交，屬2A座63樓A室，實用面積731平方呎，屬3房大戶，成交價1294.7萬元，呎價17,711元。

其次，將軍澳海天晉單日售出2伙現樓餘貨，包括7A座9樓D室、7A座9樓H室，成交價1,043.36萬及899.45萬元。

等推post

十問九廢答
叻極有限
拉落去睇先頂癮

樓齡逾45年， 碧瑤灣6300萬賣出， 創屋苑歷史新高

技窮到
豬皇之皇又要嬲
記住，stamina好重要

咪弱智啦
懶得覆你咋，
串，
答你又答唔到
三幅被扮大大袋真係頂癮
AA果然係AA
冇文化仲要死撐

你懶？
琴日唔係發曬誓話狂嗚話
要專業狙擊？

now you want to talk about culture...

冇文化好似唔係真係解culture

我假膠咋，比D 幽默感
如果唔係佢
諗唔到嘢去回我
講樓升仲有乜文化交流？
仲要用文言文回覆